裝修360

睇直播見手足裝修緊360
一路裝修一路拎啲零食出黎踩拎黎扔
裝修無問題 但係咁樣對食物會唔會over左

咁小野都要拎出黎講？ 會唔會over左

咁啲狗充公左啲水呀食物呀 倒哂去踩爛哂去都唔洗拎出黎講啦

唔該你要講就幫手推d緊要d既野

樓豬表示：我睇唔到